一人一個send錯whatsapp的時刻

歡迎分享，謝謝

HJ2Q .

賓周都損

條友個時有無比人起到個樣

唔知子晴外耳炎好返未

我們鄭一家

佢講咗個笑話，我本來想打😂😂，變咗😂😅

然後佢就嬲咗

有乜問題

唔通其他家長唔撚會call g?

覆老細ok 變pk

其實係咪被賓周搞到發炎

呢條女仲勁過我老婆個妹呀